擦損春袋對落大脾內側果個位真係慘過食屎

行步路都好似瀨撚左屎咁 屌喇星

嗰個位已經變到黑鮑色

我用WD-40噴兩野就冇事

試下查d白花油

仲以為唔普遍

搽啲ky落去就無事 (好似係)

發炎切左所以無事？